中聯通10GB 4G???

咁岩見到AEON有聯通10GB 4G優惠先158, 收得會唔會仲差過中移動?
純粹想開黎做後備卡, 歡迎其他sales報價

tg: @Ckctb